［好撚驚］木門防盜眼後面有紅光2

仲有幾個鐘 希望留守到3點唔好又嚟多次

有啲野
佢要搵你，你唔會走得甩

lm

但係你有咁肯定係三點鐘嗰陣時 你唔係話屙完屎出嚟見到撚嘅咩

留名

點解唔開門睇 好過你估估下
一係就作野

On

12點望下有無先

屌你咁on9都1001到，有冇人話我知之前有哂重點

柯完睇下鐘 即刻開post
就3點幾

再紅麻煩直播開門

希望樓主過到今晚

之前試過十二點幾有人禁鐘，係個lon望出去係個黑長真頭髮嘅女人，即刻嚇到瀨屎，好彩裝咗cctv，成日人望住佢企咗幾分鐘乜都唔做，之後自己走咗
後來幾日都有人朝早黎禁錯鍾又送錯貨，發現係隔離座條鬼佬冇寫邊座，所以個個都去a座有時有啲鬼妹黎禁鍾
所以唔好自己嚇自己

留名一身蟻

LM

開住門 咪唔使驚防盜眼有紅光

一開門接你返外太空

可唔可以影下走廊

今晚個鏡頭對正防盜眼影張相post上嚟

或者開條門縫影張相

都唔係嘅 如果樓冇P圖 現實真係咁光係好唔正常 除咗雷射 但係邊撚到有人咁撚得閒呀 三點幾大佬我都去咗瞓覺 所以我完全明白樓主嘅怕怕

一陣真係隔離屋死左件 牛頭馬面捉人
要迴避 見到我拉埋我落去真係無辜

lm等live

陪你到3點啦樓主

樓主試吓而家熄燈證實吓啦 上面啲人覺得係對面無閂門嘛 而家對面咪無閂門

你要死佢地都要比個原因架
你估佢地馬時亨咩

btw樓豬眞係唔識架喎
開新post唔放link

佢地話ok就得啦

岩岩睇到你張相
好明顯係琴日走廊出面燈壞左
而對面屋冇關門個神口紅燈 所以見到全紅光啦

樓主定啲啦

但係都冇乜可能光到咁嘅

我上個po都有話如果見唔到道閘又真係怪怪地，但樓主好似無視咗某啲comment，例如人地嗌佢依家熄燈試下，佢就講咩有鬼捉走佢，覺得膠味濃

樓主可唔可以影下宜家係點

保鮮紙

死假膠屌

你要記住 由而家開始睇到嘅所有嘢 全部都係幻覺

不如2點嗰陣開住回魂夜來睇

開live啦

不如你開個ig ac今晚live開門畀大家睇

Lm 假膠你就仆街

我覺得樓主講得岩 就算對面神台都唔會咁光

如果係有人用紅外線射你門口有可能，仲要係對岩位

但係樓主琴晚有冇行埋去望個防盜眼？

呢個動作好重要，你有近望都係全紅乜都望唔到就真係得兩個可能性

一：有人用紅外線近射你防盜眼

二：真係有野

on

有無懶人包最後結論係咩黎呢？
即係一到12點先有紅光？日頭就正常返？

對面已經關左門(live)

Lm

繼續lm

有咩理由成個畫面係紅色

已證實樓主瀨硬野 快啲搵師傅黎睇睇佢

求下唔好咁影

對面開左門屋入面個神台燈黎?

講明先啊邊條仆街貼恐怖圖下次到你道門

quote都係

好緊張又好期待究竟樓豬今晚會點

連登捉鬼團留名

11點子時已到
樓主記得keep住15分鐘上黎報到一次

樓主 你今晚流馬尿唔好搵我

其實走廊燈有冇機會可以有紅燈

樓主不如再更新下

lm10

拍片直播啦

反光論係未收左皮了？

會唔會對面屋有睇上一個post

所以今晚關番度門

屌 仲未敢同屋企人講 驚嚇親老豆老母

你不如直接問對面噚晚係咪冇關門啦.....

影張之前影既距離睇下

再問埋樓下係咪壞左燈,

唔會有事 夠膽出嚟見我

似係對面開左門

我覺得似對面神枱燈

開定門，拿住把刀企係門中間等佢
個樣兇d

終於等到夜晚 鄧樓豬緊張
反光論班友同揮春班友一樣咁好笑
拿樓豬如果又有紅光 要影左相上來先啊 咪淆到唔回PO 成幾百人等緊3點

其實樓主上個Post 好似已經講左佢有望入隻防盜眼到都係一片紅色？

其實對面有神枱燈好多年 從未試過光到入嚟
就係琴晚佢個紅光太顯眼我先睇到
防盜眼仲要咩都望唔到

樓主咩信仰

樓上我屌你老母 嚇撚死

咁快已經有撚屌PO鬼圖 屌你老母咩 仲恐怖過上個PO嘅鬼圖

又block多件

一係有野
一係比人用紅外線射

屌

樓上陳柏宇巴打唔好quote圖

呢樣岩

人地話鬼最怕人大火

即係平時d人話人有三把火 兩邊膊頭，同頭頂

如果比人禁住哂就好易瀨野

即係d人賭錢唔鐘意比人搭膊頭咁

當你凶神惡煞咁拎住把菜刀，一有古怪就大喝：屌你老母咪撚再搞野！

佢就會淆底走！

你愈驚佢佢愈搞你

而點解要講「屌你老母」呢，因為人講粗口果時三把火最猛，再加上你手持菜刀，鬼好怕呢d野，可以上網睇下

咁樣你就鬼都奈你唔何，立不敗之地

見唔到圖，好彩一早block鳩咗

( Show Blocked User - 小熊維尼你媽八七 )
屌你老尾 地址幾號 寫定你屋企地址攝喺門口

無事

咪甘啦好小器比大家一個準比

不如live

理性解釋似乎得返紅外線燈顏射 或者沉左底嘅紅色玻璃紙 先解釋到樓豬望出去咩都望唔到 剩低嘅都係超自然解釋

如果今晚再有 真係開門啦

( Show Blocked User - 小熊維尼你媽八七 )

屌你老母

冇錯 一係比人玩，一係比鬼玩，唔係咁簡單

上個post都封左4個on9仔

直接完全封鎖啦 仲show blocked

其實係咪火警燈🚨測試

屌都未有紅燈
又借啲意開多個post
你係咪attention whore啫你
琴晚個post一個重點都無
撚鳩成班人成晚
屌你老母一開始call保安上門咪搞掂
睇你個死款
一定無同樓下保安講都無同隔離鄰舍講
更加無打算係門口裝返個cam啦dllm

好緊張啊

認真我唔再貼

樓豬住天水圍？

今晚黎捉你 小心d

開直播得唔得 等巴打們幫手睇下點變紅光都好

求你唔好甘做

樓主望出去得一片紅
紅光直接射眼你唔痛？好似強度幾高下喎

住黃大仙？

Quote圖啲人係咪第一日上連登？定on撚9？

有女鬼放交比我屌幫佢超道升仙

想單機咪講咯 唔洗post相㗎

如果重有紅燈就打開門啦

點撚解總係有班on9鍾意喺呢啲時候post相？

好笑又唔好笑，搞串完個場佢哋又冇得着，係咪真係咁需要存在感連上個討論區都要畀人屌吓先開心？

甘你老母閪咩
字都唔識打，返去含撚啦

馬面：我話ok就ok啦

LM等睇今晚變綠光

而個post得條撚樣post咋嘛 上個post就幾件

屌返你老母
幫你老母破地獄記得搵返你樓下個保安

下世小心d

支持樓主

樓主好惡#haha#do
你咁惡鬼都驚你啦
使乜驚鬼

ching其實你開咗門就唔會成日凝住凝住擔驚受怕
其實你琴晚開咗對門就冇嘢

就係呢班on9囉，真係唔明佢哋諗乜嘢？

另外quote嗰班又係弱閪智，又要畀attention佢哋，自己又柒撚濛濛咁post多次張圖，好心見到就暗啞底block就算，quote住屌／話block又係喺度懶有存在感。

你ac名

冇事嘅

可能佢地覺得Show block user好撚型 之後quote條友 之後再俾其他人屌到化

佢地係畀緊成功感po圖啲人
負皮都唔使添, 直接block下次咪見唔到

其實光到咁 反而無咁驚

屌 碌碌下見到鬼圖嚇一嚇，封鎖完下面又有條on9 quote

班貼圖撚成個小學雞咁
走啦仆街 無人想睇你地個d嚇人圖

On9

瞓唔著lm

咪係，明明完全封鎖就ok，係都要扮撚晒野

一野block曬成班貼圖戇尻仔

Show Blocked User - 小熊維尼你媽八七

Qutoe圖與貼圖同罪
一野block鳩哂

樓主戈張圖
好驚睇睇下有野彈出黎

又blk多兩件

又可以睇post練膽

其實我幾鐘意呢個post
樓主係咪假膠唔理住

但一次過可以完全封鎖哂d on9仔真係幾高效率

對唔住大家我錯啦唔好唔理我

好似d 嚇人gif

好緊張.. 加油樓主

D女幾正

你唔會係話個堆嚇人圖呀？

牛頭: 屌呢期我話ok先ok啦

訓陣先 起身再睇post

其實話賴嘢果啲係賴咩嘢
賴咩嘢會有紅色強光

班人唔會信
火起上黎爆句屌你老母！
個隻威力同精神病人一樣
你夠兇，刀都唔駛拎

識貨ching

紅燈仔一盞 驚乜春
聽日又要番工恐怖D

我竹山我自貼我樣

咁嘅po都可以呃到上熱門

但9成人遇到呢d野都會淆底

唔會有勇氣屌返佢...

但提提大家，見到緣色同紅色既就唔好屌啦，即走啦

為左追呢個post 閂左自動下載圖片功能
樓主加油呀
等睇live

衣家每日上連登 block 人變例行公事

加油

綠色

尋晚閂晒燈睇真係個心嚇到離一離啊 屌

高登個陣都未試過block咁多人

最後得個吉都唔緊要
個post可以用嚟block傻仔

點。。。解。。。會
而家有原圖添

入嚟幫樓主集氣，頂住呀捱過今晚！

屌你老母

留名等睇今晚再有紅光 樓主都係淆底唔敢開門

咪quote啦
又會有人咁勇躍想單機都有
好彩已經有哂心機準備有驚嚇圖

直接入圖片到block撚哂啲on9仔
爽

Pish

訓醒再睇

一鳩過打開度門睇下咪知咩料，咁大個人生人唔生膽

點呀 有無料到呀今晚

real
冇興趣知紅光係乜
引曬班傻閪入黎 我逐隻block

訓先
樓主rip

講粗囗係咪可以驅鬼？

如果今晚有燈 你開唔開門先

訓覺等唔到咁夜
L定M
想知係咩黎多啲

留名聽朝睇報告

樓主屙屎未

樓主係唔係已經開左門.. 報平安pls

係咪block 得

買左麥提莎未

樓主再live下？

如果今晚都有紅光 樓豬會唔會開門呀

比？ 比你老母閪咩

樓主咩環境

好彩我唔再係細蚊仔

樓主係咪要跟翻琴晚程序
三點痾屎再出嚟睇

之前有冇試過

開門望出去啦

自拍j圖放上嚟畀admin bam先考慮吓

我耐唔耐就出去望下
但未有任何野發生
好正常

入呢啲恐怖奇怪po梗係第一時間熄咗自動顯示圖片架啦 因為實有仆街貼嚇人圖
見邊啲正皮多過負皮嘅先撳去睇

Why?

你望下你後面

覺得樓主今晚可以Rest in piece

或者你一路開住門都好啊

今晚會留守到尋日個時間
希望聽日返工唔會又遲到

樓主影張相黎睇睇啦

有分級數

灰》白》黃》紅（厲）》綠（攝青）

放個電話影住道門自己去瞓

之後就到妖既級數

留名
聽日起身睇冇事發生過

走廊燈壞左
咁對面d光咪好撚勁咁睇到晒

樓主成日唔見人

開定門咪唔怕囉

1隻手1把刀擺個有殺無賠既姿勢？

我係奶奶啊～～～～～～

訓啦你不如

如果色盲都幾窄洗⋯

Rapper

總之佢地怕刀

有時有d人會放係枕頭邊

夠膽嘅話我會坐出走廊
但我真係坳底

Show Blocked User - 小熊維尼你媽八七 )

我自己色弱 好彩冇見過

強貼留名
樓主定時報下平安

入黎即刻check圖片都估到又有on9
Bye

有冇叫屋企人陪

都唔知班放恐怖圖嘅人諗乜
on9少陣係咪會死

得黑同白，日頭都見到的
黑係會死人，會黐人，
白係嚇人only

What is 攝青？
同厲有咩分別

咁有光 你會唔會開門

想上連登玩單機

好彩本身較左自動load圖
依加都係望下多唔多負評先決定撳唔撳

我都係

樓主報告下咩環境啦
有冇咩唔對路
今晚冇紅光又代表乜撚野呢

引乜撚野用啊 唔撚識規矩就咪留言啦

應該問下對面單位半夜有冇開門
係咪琴晚天氣太熱打開左門訓咋

無 同尋日一樣已經瞓醒

我記小左黑色 但係有其他色

曬*

祝貼鬼圖巴絲屋企人百病纏身長命百歲 生女做雞 生仔係個雙失隱青日日問你拎錢唔比就打鳩你

又block一班賤種

唔信，黑會黐人會死。。。黐就好似龍珠啲黃色氣，但係黑色，
中招者1星期gg（睇住同事中招，未中前仲同其他人屌9佢寸77，有黑色嘢黐佢）
另一種係人影企床頭／尾，望住人，白黑都會
黑就gg(醫院見過。。

上面條仆街po圖我屌你老母

留名先

攝青高級過厲

但攝青我唔知點升

厲就係含恕死/比人殺既居多，要求搵人報仇果種

留名
萬大事有連登仔力量支持樓主

今晚有料到要試下要叫醒屋企人

假膠po都咁多人

不如朝早問吓對面屋琴晚咩事走廊咁紅啦

大把人長開神口位紅燈對住個門口，唔好on99啦

其實隻鬼就係樓主自己內心
可能啲紅光係好小嘅事
跟住樓主一直自己嚇鳩自己

我都完全諗唔明
係完全望唔到出面

你見過？我黑白企床頭就見過

巴打你望到

我唔係好專業果種，我都係聽返黎

但紅同綠事實會有 不過比較少，亦都係最惡

Yes!

【陰間有嘻哈】MC Leakmilk 乾坤一開 完整版

會唔會提早開波呢
定係佢較定鬧鐘準時著紅燈

即係黑色應該係最勁?
白色就只係嚇下你, 但唔會害死人?
你講既企床頭／尾，望住人我就係遇過, 白色既
不過唔係影黎, 係真係似一個人咁企係度

青原來高過紅

有排等 唔好咁快爆post

不如試下1-2點開始ig直播啦

我冇見過任何顏色

不過聽講見到紅/綠9成死

多數係報仇，未必係今世，可能係上一世既事

你見過黑?
樓上話黑會黐人會死

企床頭好似 dead stranding啲黑影
其實黑白都係咁樣，
但黐人就好似龍珠啲氣。。1黐就玩完咖

留名睇下樓主有冇新發現！

好彩我床頭/尾冇位企

佢有鐵閘 咁多年紅到防盜眼發光都係第一次見

唔知堅唔堅 不過寧可信其有

無聊一問, 見到 同 纏上你 係一樣定有分別?

1，企床頭床尾望人
2，黐人

咁當然望到，黐住自己點望到

唔係係屋企見到呀!!!!!!!

有曬相都會假?

黑黐人喺下午3點
白床尾屋企
黑望人床尾醫院

我都唔知

聽人講，佢比你見到佢有幾個原因

有陰陽眼/時運底/報仇/要你幫/玩你

咁仲死⋯⋯⋯直接企上張床

我屋企應該唔會，有神台

但琴晚發生左怪寧，我依家都好淆

咁時運低果時
遇到黑/紅/青, 佢應該唔會咁無聊搞9你掛...
咁岩撞到姐喂

聽朝先睇

醫院會唔會係等投胎？

屌你咩, 我嚇一嚇

求detail

好好笑？

冇用的，我都有紅燈添都見到白色
小學嗰陣我媽有次鬧我做乜3點起身企度
佢望真啲我瞓喺地下。。。嗰個係白影。。。

真心建議樓主開直播，fb ig 咩都好，做個保險啫

唔知嫁

不過紅綠都好小有，就好似聖鬥士咁

青銅最多 黃金最小咁

仲話開門撞下佢
無樣好野

啱，無啦啦唔好拉人落水

咁如果今晚3點又黎, 你諗住點

唔好講啦 夜媽媽

嗱！！呢個似勾魂使者多啲，佢望望望，等1個鐘後 隔離個阿伯就被打包

咁都可以開到post2

仲有一種既 有親人走左同你道別

邊套戲

睇你有幾驚啦

樓主好得閒？

如果真係有 會同屋企人講
睇下開唔開門睇下咩事

生人唔生膽
咁都開到2做乜鳩

撞鬼？

對唔住 頭先語氣重左少少

啲嚇人圖已經睇到免役哂

屌你老尾咁既垃圾PO都去到2咩年代仲信有鬼

樓主琴晚應該鼓起勇氣開門睇下咩料
話唔定可成為第一個影到鬼的人

祝樓主好運

樓主唔膽去睇
點解琴日唔用手機zoom

自己嚇自己
好撚戇鳩

不過我有一樣野唔係好明⋯⋯

斷斷續續追上個post 無記錯
樓主話尋晚係隻眼望過出去
得紅光 咩都睇唔到

但係又唔敢開門

查實「裝」出去果下唔係仲驚咩

冇。。。得個黑影床頭尾望人
白就嚇人only...

其實鬼有冇可能螢光紅到咁
紅外線咁款喎

Lm 想睇樓主直播

感覺上係好高科技嘅鬼

同意

世界有鬼
但唔應該乜柒都懶落鬼度

親人道別唔會發哂紅光咁猛黎道別掛
平易近人少少得唔得呀

係囉能會紅到咁咩

家吓咩環境 打算直接開門？

我諗起細個好興玩果d細細支紅外線筆

隔離左右有冇住左d白卡佬？

我～係～奶～奶～呀～

看圖作鬼故都可以開到post2
on99

攝青係最勁 ？

80年代港產片
啲特技咁樣
都睇到屌屌聲啦

由古至今，解釋唔到嘅嘢=鬼神之說

今晚有料到睇下開唔開
都唔知等到幾時 同會唔會再有

但其實紅外線燈玩野都講唔通 大佬夜晚3點喎 正常都訓左 真係有心整估都未必整估到

反而係人為恐怖啲
如果有隻鬼螢光到咁都幾gag

Lm集體見鬼

話明精神病人 白卡佬
你點估呀 佢地唔洗做架⋯⋯

諗起東張西望嗰個痴線婆

其實佢要害你，你唔開門都一樣得架啦，無事嘅

咁多謝呢啲故事
有報應有天譴
人有敬畏鬼神嘅心
先無咁狂妄自大

屙住屎睇樓主live
btw 見到樓主屋企個防盜眼 睇落無乜透鏡 無野遮住應該點都睇到d野

睇黎d紅光好勁 頂住呀樓主

成盤係血 當佢無事

應該早少少拍對面門, 睇下佢有冇神主檯

樓主影多次隻眼上黎

如果真係有嘢佢喺門口係諗住入嚟
可能係唔關我事
但如果一開門撞正就已經關我事

sor 我坳底

覺得自己好好笑

其實會唔會只係對面開咗門 神枱既燈？

屌搞到我而家唔敢出去dum垃圾

一陣打開門
原來係紅外線筆
樓主book定眼科

[急] 直望過紅外線，會唔會變盲？

咁對面盞燈都勁大勁光

點會有料到先開緊係開定睇實佢點變紅啦

認真 有冇人仲有果d紅外線係屋企？

有又得閒無聊咪幫樓主做下實驗
睇下出面照係咪真係一樣效果

男人老狗 見個防盗眼有紅光都驚

等屎眼有紅色就真係要驚啦

因為樓主話對面有神枱

黑白足夠嚇死你。。。見過一個我側面行過
女人？好似jojo5 個拉鏈髮型
面 凹， 扁嘴
全白色衫，有1條好幼帶連住好細嘅啡手袋
喺我左邊經過，嗰陣係2am
我佢，左邊斜坡都要行

。。。咦點行？？？之後1秒後我前後左右上下都見唔到個人

會唔會有人咁on9凌晨三點照住人地屋企

你用部電話拍片，跟住鏡頭對住防盗眼，就可以間接少少睇到出面情況之餘，又可以upload比我地睇

精神病人 白卡持有人⋯⋯不解釋了

樓主話d紅光勁到入房可唔可以影張示意圖
想知實際上有幾光

我試過廁所條去水渠口有紅光

btw唔好叫看更/外賣
一間襟鐘你開唔開都死

係咪對面換咗新燈膽，光咗咋？自己嚇自己

可能有mon post 今晚用另一隻色

今晚變左綠色就搞笑

膠post都可以1001

自己主場有乜好驚

咁你依個諗法又幾冷靜

我單純d諗得二樣野

一係夠疆裝完 睇唔到野 直接開黎見我
一係淆到當時運高完全睇唔到

你就條條fing做一半⋯⋯都算沙撲

屌，綠色係仲恐怖囉我覺得

如果係人 似想爆格多d 紅光有可能係夜視cam?
唔熟呢飯 有冇巴打知

然後樓主一出嚟望到紅光
比紅光迷住左
進入左無限loop

有咩好驚係我會立即開門睇下

嘩有鬼啊

好似玩card game

怪奇物語3

你老母臭閪驚閪咩斬你老母全家

未有料到 仲係一切正常

不過講真⋯⋯當信樓主認真
又真係人為騷擾

開門都有一定危險性

假設真係精神病人
開左門真係唔知佢會有咩行為
隔住鐵閘潑野就大鑊

今晚再有 樓主一定要嗌醒屋企人
同報定樓下看更

熄燈啦仆街點撞鬼啊

收皮啦洗你講咩

屌 post鬼圖嗰啲on9 quote嗰啲仲on9 quote乜撚嘢？？

其實會唔會尋晚咁啱走廊燈停電，
對面又咁啱開左木門，
得返神主位光源阿 ？
我住嗰層走廊啲燈成日都咁樣，有時仲閃下閃下

熱你就收皮啦

嚇到賴屎

鬼都怕左你地

我都覺得係咁上下原因

今晚應該冇事既 訓啦大家 醒咗先再mom

你去食屎啦

留個名 訓醒再睇

Ching 你有陰陽眼？

點解咁撚多on9 仔貼相

on9 post都推到2 兒登真係
好明顯對面個神台啦下話？

同埋你地班兒登仔 見到鬼圖就驚 冇撚用架？

呢個世界冇鬼的 ok?

留守到3點

今個post好似同一條撚屌嚟，已block, 貼自己老母上嚟on99

已完全封鎖

定d嚟

如果琴日係開左門 之後又變返正常 應該最撚恐怖

你會見到個post斷斷續續斷開左cm#
就係條傻9繼續回

其實對面屋有神主枱 都幾肯定係呢個原因

會唔會係樓主望岀去嘅時候

隻野同一時間係個防盜望緊你。。。

因為個啲野隻眼有機會係紅色😨

字都未撚識寫笑死人咩

她的眼睛 她的眼睛
好似好似 星星發光～

睇怕今晚都係冇料到

樓主有沒買海鹽同朱古力？

海鹽係日本傳統就真係驅邪既。而朱古力就係打鬼，打唔到咪食朱古力定驚。

同埋唔好閂門咪見唔到防盗眼有紅光
今次又有紅光就叫保安啦

想問下樓主，如果3點真係有料到，你諗住點應付先？只係有紅光但係又唔知出面咩事，其實都係冇用喎，解決唔到你個問題。上個 po 叫你試下用ip cam，起碼有紅光，出面影唔到，都可以揾師傅睇下有冇料到， 避得開就避丫。。。

屌你老母你戇鳩post 都可以開到2

明明上個post已經block左
唔知做咩今個post又見返未block

大佬果啲叫激光laser
紅外線人眼睇唔撚到架

連登究竟有幾多小學雞

今晚會等到3點 持續觀察緊
希望無事

祝福你

凌晨三點走廊幾停電
然後你對面屋關哂燈開住度門
其實個畫面都幾唔舒服

直擊報導

條仆街扮野，順便永久block埋

一齊留守

上post666今post444你都包

巴打搶到第四百四十四個回覆
祝你好運

繼續留守

樓主係咪琴日眼花？

紅外線有唔同波長 有部份人係睇到
同埋不可見光都會對眼有害

佢錯唔晒

等睇究竟係撚鬼定撚狗

圖呢？

留名
樓主 有咩動靜

叫連仔block 9條on9仔啦

樓上已block

小朋友係頑皮d

。。咁啱啫

其實要光到點先可以紅到企係門後都睇到紅光

樓主，陪你到3點

已經諗唔到想有光定無光

點解會開到2

屌你老尾 有料到

樓主冇事嗎

直播

Call保安 話有可疑人物係出面

又有？打電話叫看更上嚟

咩事

快撚D

一齊睇啦

打比保安先啦

講清楚啦

樓主冇事啊嘛

上面quote你老母臭閪咩

不過教大家，每次見到啲女鬼圖，你就諗下，其實佢係個由靚靚女演員再加啲特效扮出嚟，再想像下個靚靚演員幫你含咁就唔驚啦

但呢招對呀婆鬼同男鬼無效，除非你有特別癖好

樓主唔洗驚 去廚房拎定刀
打開門大叫屌你老母臭西
見鬼即斬

開門啦
驚閪咩

開門啦，仲等乜撚嘢？

同屋企人講啦

live lm

lm live

開live再開門

開少少門影相先

好似冇琴日咁紅

回魂夜

咁多巴打陪你
開門啦

神枱燈啫

live

都好 起碼無變青色

Wa diu

追到live

快啲啦樓主 有咩好怕咁多人係度

呢次冇咁光

快d開直播

快啲開門，你唔係想拖到第3個post掛

點解我唔明做乜...咁在意個色？
可能我色盲

係突然一下變紅定慢慢變紅？

如果係突然....一定嚇撚死

開！開！開！

望出去睇下咩事？

搵保安 話有可疑人物 叫佢上黎

你會唔會咁樣玩拖到開10個po

樓主人呢

咁你出返去

Live 堅係有野好鄧樓主擔心

兩樣都嚇撚死啦

開門啦屌你 驚乜春

拎住兩把刀，有殺無賠壯下膽先喇

有鬼我切J啦
成班on9

瘋狂f5

anyway竟然live到

快啲開門啦

樓主打咗俾看更未？

報警

驚乜撚

開左直播先開門 有咩都有證據

去撚咗邊

叫醒全家開門喇

快啲啦樓主

隻鬼點會咁定時呀？！

lm 一定係笑料
邊可能有鬼

拎起把刀先啦diu

今晚早左到

講真樓主小心啲好 都唔知係咪人為玩鳩你引你開門

屌那星

咪開la，叫樓下看更check cctv
咁危險

叫撚左屋企人

同屋企人講,一齊開門,拍片,快

叫保安上黎好過開門睇

有無鐵閘

早一粒鐘姐

未到3點來料

拍片

同看更講最好

拎定殺蟲水 有賊都可以噴鳩佢

開佢波！開佢門！

會唔會樓主潛水到聽朝

加油！

叫外賣食宵夜啦diu

ok留名

睇下門邊有冇紅光

樓主你報你地址出嚟，我哋幾百個巴打一齊嚟保護你 乜鬼都嚇走

RIP

今晚趕收工

樓主睇定d

好緊張

開完門會唔會樓主已經覆唔到post

加速 大叫壯膽

好驚呀

開門啦屌你老母
聽朝返8點呀快撚D完啦

中間係咪肉色

有得諗 幾架lip一齊上去

叫埋看更啊

快d開門啦
都唔明驚乜

估唔到2點就黎料,btw同屋企人一齊開門拍片快!

看更唔係會巡樓嫁咩

出事㗎嘛！

梗係覺得今日隻紅唔同咗嘅

好眼訓本身想聽朝先追點知live左

唔會用嗰紅色電筒照你

點解唔開門

肯定係神枱燈
開黎見我！

樓主呢

一陣開門睇係啲on9野就好笑

開門啦

呢個時候實有仆街仔貼恐怖圖，大家碌個陣小心d

開完門之後你屋企人應該想斬死你多D

係好似有唔同左 冇咁強烈

開門啦頂你個肺

一定係啦

等緊你呀樓主好緊張

都係望唔到出面

如果真係有野
開門會唔會招惹到佢哋
引鬼入屋咁

恐怖po變搞笑po，定係

好撚緊張

唔會又拎番琴晚張圖出黎掛

巴打好清醒

尋日隻紅好光猛 今日好暗淡

快D開門睇睇啦

開門咪望到囉

I mean巡樓見到門口有野會講嫁嘛

好緊張呀屌

屌你開你就開啦

開啦

隻鬼都幾廢，要開門先入到黎

叫左屋企人又唔開門

依家拎張櫈仔出走廊坐住等啦

樓主開燈叫埋屋企人開門啦

雙鬼拍門，好猛

哇屌 唔係恐怖圖 睇到呢張都真係鄧你驚

影隻眼仔托咩

有巴打有屋企人 你有咩好怕 開門啦

應該係有人特登遮住 可能唔想比你目擊到啲乜

撚狗post

其實係咪隻防盜眼壞咗

開未呀屌

唔明有咩好驚一個拿電話拍片，一個拿菜刀。而且有鐵閘

禁F5禁到手抽筋喇屌 開門未呀

開門啦屌

樓主 點呀

原本想訓

再唔開門都無意思,開到10個post又係無用

快啲開喇

開啦屌

開門未

自然現象黎
驚春咩

撚狗 熄燈做乜尻

快啦樓主

樓主已死?

等瞓覺呀快撚啲開門

拍片！

好多人一齊live

撚鳩我地

拎左屋企人部電話影低做記錄

成個post 8成留言：開門啦屌
其他2成 樓主鳩嗡

我覺得係有塊紅色紙擋住左
lm 開故

+1

今日兩點就黎料

你唔開門，我地開你後門

叫m記

叮噹叮噹open the door！

樓主？

開始懷疑係假膠

想點㗎

根本就係

係咪自己搵張紅紙遮住

仲做咩記錄 快L啲開門啦diu

唔好開門...佢依加望住你

有無邊個website可以畀樓主開直播

樓主再唔開門可以再開多10個post

開你就開啦，仲影部手機

開啦，冚家鏟

快啦屌你老母仲係到影個眼仔做乜鳩

屌你 你同你屋企人都廢鳩黎 人多鬼都驚撚咗你地啦

樓主唔好死

推得勁快

假左d wo

我估on9野居多
或者一門乜都冇正常返

屌你咁撚細膽抵你一世住公屋

開！

每晚一個post

真係準時2am咩？

格咁耐先live一次 明顯假鳩

開撚哂燈開門啦屌

喂 樓主開到門未

影眼仔做乜鳩

影乜能

想追 但都係訓先

呢隻紅

拎手機個電筒貼住自己手指照 隻色一樣

開到門未啊

做乜尻？快手開門啦

尋日紅得黎好清，今日好混濁

開黎見我！

youtube

你快撚啲啦屌

LM睇樓主作野

可能原來到最後只係對面屋開咗度門神枱啲光照咗入嚟

咁樣仲恐怖

on9開門啦

屌你老母，影多一百張都係一樣

你仲影乜鳩 開門啦屌你

開嚟見我

快啲開門

假膠

你諗定嗌幾多號餐好過啦

月經 個post無限loop 都未到門

樓主係咪打算一分鐘影一次

樓主未諗好點兜？ 係就快開啦

開你就開啦 搞咁多野

好熱鬧

未來戰士咁

成班人係到比人撚

可唔可以影下成道門？

扮乜鳩 貼張玻璃紙當有鬼

完全唔明你做乜鳩

叮噹叮噹open the door

樓主仲諗緊點撚我地

屌 好似觀星咁

屌你開電筒出去照鳩翻佢啦

我叫你開門呀屌你

f5 f5

開門先啦

我地係咪比樓豬撚緊

開門呀屌你老母

樓主當連登仔狗咁撚
點都唔會開門

樓主玩9us

不如叫佢影下成道門？

爆post都未開到門

開黎見我

世界上最遠距離係乜？
我今日終於知了
就係樓主同門外嘅距離
開度門都搞咁撚耐

影影影
影你老味咩

開啦屌 影乜撚野上邊張相

快撚啲啦屌

屌你咁搞法準備又爆po

如果樓主無上水係咪代表

唔開當你假膠

咁推法今晚要開第3個POST

開門未未

根本假膠，留名睇之後樓主潛水，不了了之，完

開你底牌來見我

開你就開啦

散水訓教

影張相都要咁耐？

閃盲樓主，紅你老母啊

竟然追到live

樓主諗緊點埋尾，等陣啦

如果樓主條仆街玩鳩我地連登仔
小心等俾人起底

仆你個街道門焊死咗？
咁撚耐都唔開

冇紅

廢柴樓主

下世小心D

叫撚左你拍片直播又唔做 咪又係要開門

搵到紅色光源未

乜撚都無

廢物

最後無事？

冇,野,野

開啦 再唔開成個post無哂意思

未影到正對面

紅色光源喺邊度？

屌好撚緊張

屌 自己搵張紅紙遮住扮撚晒野

隻鬼走咗

隻嘢入咗嚟

試下關門睇下有無紅

哇屌 道門後面乜都冇？？

冇紅嘅

咁都唔開燈先再開門 勇

對面冇開門？

此post已完

Live緊

有無聽到有腳步聲？

外面睇隻眼仔正常？

我已經block 左佢
見唔到圖先諗住quote，柒左

出面咩都冇

乜柒都冇？

開大啲啦 屌你

call左管理處
唔知驚鬼定驚痴線佬好

開門啦仲等

9成都似係咁
撚左成班連登仔兩晚

入左去lu

撚狗

無紅仲驚，見到有紅就解釋到姐

閂返門變咗間屋紅

可以訓啦各位手足 假膠

如果你開曬成隻門都係白光，咁樓主你仆街了

吊，肯定假膠，訓先

依家仲有冇見到紅？樓主

Call乜撚？
開門有咩睇？

有無俾人痴左野呀屌

開門呀，我屌你老母仆街冚家鏟

樓主轉頭時小心啲

訓得 垃圾

睇埋出邊隻眼啦

關返啦
當冇開過
早啲瞓

完啦 假膠一名
訓教

樓主後面...

樓豬大獲了 咁樣開門 已經入左你屋企

樓豬自己痴玻璃紙 兩日痴個位唔同 皺咗啲 所以有色差

試下閂返會唔會又見紅

應該係光折射 咁啱得紅光出到黎？

曬我時間
假膠

9成9

如果樓主唔係假膠 都幾恐怖

擰轉身就有隻紅眼鬼望住你

如果關返門又紅返仲驚

咩都無

中

月亮光光 月亮光光

你企出門口叫你屋企人睇

又冇片

睇怕都係假膠，dllm

屌 追到live都未知究竟咩事

拎撚定把菜刀 衝出去大聲嗌 玩撚夠未 再玩菜刀屎眼見

估唔到要block你

樓主點啊

樓上仆街啦

( Show Blocked User - 濛 )

算鳩數啦 樓主咁細膽

有撚屌PO鬼圖啊屌 中左

佢不嬲都係咁，一早block左右

上面位仁兄試下唔好quote?

quote乜撚

樓上回覆張圖嗰啲on9

樓上班on9咪撚再quote圖啦

宜家即係點

對唔住大家

拿 #815呢啲見到個負評數1秒幾個就知咩事 block得

樓主大膽啲好唔好啊

上面班仆街仔幾咁想睇人仆街

望到你個紅點門心跳加速左幾下
仲勁過啲鬼圖

姐係開門又無野
但閂門就紅光？

一早完全封鎖左

好撚煩

樓主上水未

琴晚似係真
今晚好撚假 又冇開門相

樓主膊頭有把聲：有咩咁好玩？我又想睇睇

散水訓覺

樓主可唔可以影成道門。。

唔撚見咗人

樓主有圖未

成班屌樓主淆底 你地咪一樣

屌翻工日日比人撚已經好慘，點解連燈睇個post樓主都要撚鳩我

假分真與假

即係樓主撚咗兩日狗

block 撚晒佢

影出來啲相張張都鳩圖
連登仔又比人撚狗咁撚

櫈櫈櫈櫈 登登登登 櫈櫈櫈櫈 登登登登

人類多險詐

要返工 不了

淨係影個個位，都唔知真定假

樓主撚完我地咪潛咗水囉
屌你老母樓主

Po鬼圖係咪有病呀dllm

今晚無個交代就block埋樓主

有冇人見過樓豬

樓主唔通已經…

就爆啦個po

諗唔到點兜就鳩影

迷底揭開，
被樓主撚狗，由頭到尾都係佢自己痴張紅色玻璃紙係眼仔度

假膠 各位晚安

跟進

樓主好明顯係假膠，有乜理由咁大個人開對門望清楚都唔敢，散水啦，佢撚鳩我哋咋

比人撚左兩日 完

呢啲post 梗係要開不自動顯示圖片
慎防仆街撚屌

閂埋門仲有無

樓主 枉我幫你推post

然後聽晚再開po

樓主大膽啲 唔好成個女人咁啦 影多幾張

可能樓主已經.....

樓主同管理處啲人傾緊？

好快又爆post 有冇人開新post追樓豬數

屌 都唔知佢等咩聽朝仲要返早啊大佬

樓豬又唔直播

#815負評幾何級數上
大家識做

正 又block一件

樓豬

原來比人撚咗

樓主快啲報個平安

屌你老母濛狗

拍片啦大佬
影低開門同閂門

係紙

中立講句
玻璃紙應該唔會全黑得佢亮
應該真係發光物體

而防盜眼結構
就算出面好撚光或者聚焦射到正，都唔會光到樓主啲相咁
所以大膽推斷
啲紅光唔係出面黎
而係喺門嘅內側，即係對住你間屋入面嗰度黎

到底

樓主快D上水報平安啦屌

九唔撚柒搭八，刷存在感？

樓豬而家一定唔會覆 等開新po繼續撚

假膠 瞓嚕

唔好再推 直接等樓主覆 唔撚想有第三個post

開完門又唔報告吓關返之後仲有無紅

F5都就爛

都唔知你影乜柒

Fake

樓主還安在嗎

快啲開估 想瞓

咁都驚

但我又唔信樓主咁得閒特登走嚟撚狗 又要搞咁多野 又要冇得訓 又要痴紅紙

點解樓主時開燈時關燈？

樓主心諗：痴張紙就撚兩晚
真係抵玩

我覺得應該發生咗啲事 留個位俾樓主開po 唔該大家

中肯

峰迴路轉

Po鬼圖同quote個啲都block晒

live左兩晚都未有結果淨係俾啲on9仔post啲圖嚇親

係囉

由出面望落門隻眼仔有無特別野？
對面有無開門？
有無出去睇下有無人？

定係你自已痴張紅色紙假膠

俾人撚左

Cls ，玩到而家

中1001就識做開新post 啦

又話call咗保安？

管理員上咗嚟樓主唔得閑？

樓主上水交代啦

上面有圖開左門睇 對面冇開門

樓主

最大收穫係block到幾個on9仔

話call保安=借機潛水

唔好呀 班細蚊仔就黎嚇撚到賴尿
仲廢過樓主

仲要搞到咁夜
如果樓主真係為刷存在感咁戇鳩
希望有晚真係到佢中

屌你老母咩都冇

諗到點兜未

難得最近有個咁爆既post 俾樓豬糟蹋左

冇啦樓主仲想點? 開門之後發現冇嘢驚

男人老狗驚到瀨尿

上水喇

我唔洗返工啦

屌成班垃圾po下圖就嚇到屌哂鬼
細膽就咪撚追呢啲po啦

樓主 應下機好喎
成班巴打等緊你交代

浪費我時間又要live又要唔update

如果係推就開定post唔該 我覺得唔係咁簡單 唔該各位巴打

樓主諗緊點撚你地班傻仔，比小小時間

我就無事啦

打手只求打個和
xxxx-2019
RIP

唔交代 一係未諗到 一係死撚左 我希望係後者

應乜鳩，佢都諗唔到點撚落去啦

唔信樓主無聊到咁
除非真係好撚得閒

上面張紅點都食負皮 笑死

嘩屌 依個仲驚⋯⋯
雖然唔係好明

有幾多人mon緊

屌那星爆post

見到你條on9仔 我都笑死

聽到有人拍門 以為係保安上到黎
點知一開門就見到原來係鬼
之後死咗

正呀 block哂d懶大膽懶型嘅低質會員
有收穫 我唔介意比樓主撚

全撚部人都係鳩up comment又係鳩up 樓主又係鳩up

要爆啦

樓主 我屌你老母呀

比啲時間

［好撚驚］木門防盜眼後面有紅光 3

班垃圾駁唔到
淨係可以嬲到面紅耳赤咁俾負皮
閹撚咗佢啦無撚用

樓主訓左啦 成班傻仔

意思即係喺屋入面用紅光照向個防盗眼？

樓主自己用雷射射向個嗰到等佢發光？

1001

Lm跟進

下個post 好撚驚 木門後面有紫光

油塘某屋邨？

Rip

塞住左？

正當樓主諗緊開唔開門
好撚驚嘅時候
有把聲

「光源不是門外喔。。。哈」

樓主唔係死咗
而係入咗結界

🔴

試過

樓豬呢

1000

咁退一百步 就算樓主假膠
依個post都夠晒娛樂性嘅
又有伏筆又有鋪排

真嘅就應該嗌醒緊屋企人

大家唔好咁激動住

Btw等緊你呀樓主
真好假好 得閒就上個水啦好嗎